大戶一直係低位儲貨，大升之兆也！！

大戶一直係低位儲貨，大升之兆也！！

好大承接

跌唔落= 升！

邊個係低位
點先算跌唔落

後日一開就冧樓啦

聽日升夠2500點，大家話好唔好

輸到傻撚佐？

升夠5000收貨

唔宣傳股災 大戶點係低位密密入貨

唔怪得股災咁多人跳樓

你啱
聽朝all in 牛

大升之兆！